[七月新番] 來自深淵 討論區2

CV:

リコ : 富田美憂
レグ : &nbsp;伊瀬茉莉也
シギー : 沼倉愛美
ナット : 田村睦心
キユイ : &nbsp;塙愛美
ジルオ : &nbsp;村田太志
ライザ : 坂本真綾
オーゼン : 大原さやか
マルルク : 豊崎愛生
ナナチ : 井澤詩織

STAFF:

原作：土筆章人（竹書房《WEB Comic Gamma》）
監督：小島正幸
副監督：垪和等
助監督：飯野慎也
系列構成：倉田英之
劇本：倉田英之、小柳啟伍
角色設計：黃瀨和哉
怪物設計：吉成鋼
道具設計：高倉武史
美術監督：增山修
美術設定：西俊樹
色彩設計：山下宮緒
攝影監督：江間常高（T2 studio）
音響監督：山田陽
音樂：Kevin Penkin
音樂製作人：飯島弘光
音樂製作：IRMA LA DOUCE
動畫製作：KINEMA CITRUS

冇人開

好似話改做限制級？

[7月新番]來自深淵 討論區2

我block左佢

共識王